曾偉雄：警員若在街上不斷被問委任證 會影響工作

在升旗儀式舉行前，警方早上7時半開始，驅散金鐘一帶的示威者。保安局局長李家超指，市民有權利表達言論自由，但要顧及他人的權利和自由。

而就著有便衣警員不出示委任證的問題，警務處前處長曾偉雄說，警員行使警權時，先需要展示委任證。他又形容，如果有警員在街上，不斷被市民要求展示委任證，工作會受到影響。

要求改法律囉

所以你件背心咪有個位比你放張證囉

你班狗手下唔撚放呀ON9

關我西事咩

唔識掛定出黎？ 要教？

你地自己警訊教嫁喎
便衣又冇委任證，你話你係乜都得嫁啦

長期show出黎咪冇人影響囉
智障就唔好行出街啦
離撚左職仲咁多嗲

明白

個個都係便衣黑警

鬼叫你哋話張委任證一次只可以SHOW俾一個要求嘅人咩，其他人睇唔到咪要你俾佢睇多次囉

你冇委任證你話你fbi都得啦

本末倒置，有委任證咪唔會比人追住問

禿鷹呢期咁落力做乜呀 想分化現任一哥同班伙記？

屌你老母執法者唔撚守法，成班人型畜牲

一邊話示威目無法紀，但自己狗警又吾跟法律去做。

香港已經進入指鹿為馬嘅時代

曾sir有見地
食屎la黑警

情境題
如果而家有兩班著警察制服嘅人
大家都唔願意出示委任證
互相DLM話對方冒警
咁究竟點樣分真假

依士佢係你執法時無證喎

返大陸啦，係度鼓勵冒警。
仲話前署長，公務員之恥

毅進仔頭腦係咁上下

咁就用軍裝去做敏禁工作，仲要我教，你以前幾錢個月？扼錢

個個著返軍裝就唔洗委任證

前一哥鼓吹不法之徒冒警

下？

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

多謝曾偉雄教路
全民超合作運動項目之一

總之唔出示 全部當冒警

你咪唔好出示委任證囉
上到法庭一句講哂
「休班警員可唔可以執法？如果唔可以 點解唔出示委任證既自稱警員可以？」

屌你老母！你不停喺度街度查身份證唔會阻住市民工作嘅?

市民不斷被截查身份證，好影響返工

黑警死全家

二哥係佢條𡃁
依家要一哥提早玩完

市民若在街上不斷被查身分證 會影響生活

咁你班死差佬將個老冧紋響額頭度囉

你件街服假 ，都俾你搜身咩

屌你老母傻撚咗

市民被警察不斷查身份證，影響生活

你影響幾百萬人生活，唔見你地全體劈砲唔撈

你帶住咪唔會畀人問囉

警察通例 20-14 委任證（節錄）
2. ）便衣人員不論是否當值，在與市民接觸和行駛警察權力時，必須表明身份及出示委任證
3. ）如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證

你唔show症我點知你係便衣啊

警犬先最影響我地
係又check唔係又check
無委任證就翻老母個閪到啦

唔出示即係假㗎喇，hit and run

你又出嚟做乜撚嘢呀
係咪想唔退休啦
係咪要死返出嚟做一哥啊
唔係就唔好出聲啦 講埋咁多廢話

市民若在街上不斷被問身分證 會影響日常生活